[![N|Solid](http://www.ranepa.ru/images/logo.png)](https://sziu.ranepa.ru)

##### Приложение для абитуриентов

---

# Документация

* [Вернуться к README][1]

[1]: ../README.md

### Экраны приложения

##### Preloader activity (splash screen)

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

В центре экрана лого ВУЗа, а под ним его название и спинер.

В этом активити выполняется авторизация, 
если зарегистрированный пользователь нажал при предыдущей
авторизации запомнить меня.
А так же подгружаются результаты предыдущего выполнения 
подбора направления, а также дата до конца /
начала подачи документов и проходит ли человек,
если он подавал документы.



##### Login activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

В центре экрана находятся сверху вниз:

* Логотип ВУЗа
* Название ВУЗа
* Приветственные слова (короткая фраза)

Кнопки:

* Зарегистрироваться
* Войти через почту
* Войти через vk
* Войти через google



##### Registration activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

В шапке слева:

* Лого ВУЗа
* Название ВУЗа

Поля формы:

* Почта
* Пароль
* Подтверждение пароля
* Отправка формы



##### Forget the password activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

Нужно если человек забыл пароль

В шапке слева направо:

* Лого ВУЗа
* Название ВУЗа

Поля формы:

* Почта
* Капча
* Отправка формы



##### Main activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание 

В шапке слева:

* Поступление в РАНХиГС

В шапке справа:

* Поиск по направлению
* Личный кабинет

В центре экрана сверху вниз:

* Логотип ВУЗа
* Название ВУЗа
* Несколько словосочетаний характеризующих вуз

Кнопки:

* Школьник
* Бакалавр
* Магистрант
* Аспирант



##### Matching activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

В этом актикити выполняется алгоритм подбора 
подходящего направления под конкретного пользователя.

Задается вопрос и предоставляется выбор из нескольких
вариантов ответа, когда абитуриент сделает выбор и
подтвердит свой выбор ему будет показано новое окно,
содержащее в себе новый вопрос либо же подобранное/ые
направления (found activity). 

*Если ничего не смогли найти, 
то показываем результаты последнего поиска.*

P.S. Возможен множественный выбор

В шапке слева:

* Лого ВУЗа
* Подбор направления(текст)

В шапке справа:

* Сброс подбора и возвращение к первому вопросу
* Поиск направления
* Личный кабинет

В центре сверху вниз:

* Вопрос
* Варианты ответа 
* Подтверждение ответа



##### Found activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

Отображает все найденные направления после выполнения
алгоритма для подбора интересующей деятельности абитуриента.
При клике на направление открывается его краткое описание
с сылкой на полное, а также необходимым перечнем документов
для поступления.

В шапке слева:

* Лого ВУЗа
* Подбор направления(текст)

В шапке справа:

* Сброс подбора и возвращение к первому вопросу
* Поиск направления
* Личный кабинет

В центре сверху вниз:

* Подсказка, что при клике на направление можно узнать подробности
* Список выбранных направлений в виде кнопок



##### Search activity

[![Prototype](link on image)](link on prototype)

##### Описание

Абитуриенту предоставляется возможность самому найти
необходимую информацию по конкретному направлению.

В шапке слева направо:

* Лого ВУЗа
* Поиск(текст)

Слева есть модальное окно, содержащее фильтры для поиска.

В центре сверху вниз:

* Список направлений
